<resources>
    <string name="app_name">EasyBinom</string>
    <string name="result">Result</string>
    <string name="nullstellen">Nullstellen</string>

    <string name="action_settings_about">About us</string>
    <string name="action_settings_nullstellen">Nullstellen</string>
    <string name="action_settings_female">Female</string>
    <string name="action_settings_male">Male</string>
    <string name="action_back">Back</string>
    <string name="action_info">Info</string>

    <string name="aboutUs1">Maike Jansen (Studentin im Bereich Wirtschaftsinformatik an der Dualen Hochschule Karlsruhe)</string>
    <string name="aboutUs2">Steve Katholnig (Student im Bereich Wirtschaftsinformatik an der Dualen Hochschule Karlsruhe)</string>
    <string name="aboutUs3">Ricarda Deurer (Studentin im Bereich Wirtschaftsinformatik an der Dualen Hochschule Karlsruhe)</string>

    <string name="binVar1">(ax+b)²</string>
    <string name="binVar2">(ax-b)²</string>
    <string name="binVar3">(ax+b)(ax-b)</string>
    <string name="var1">a= </string>
    <string name="var2">b= </string>
    <string name="var3">c= </string>

    <string name="errorMessage">Please enter a valid number!</string>
    <string name="disclaimer">Diese App ist nur zu Testzwecken als Projekt an der DHBW entwickelt worden. Sie macht keinen Sinn aber sieht schön aus.</string>
    <string name="swipeDesc">Swipe down to the bottom to clear all fields!</string>
    <string name="binomDesc1"><b>Erste binomische Formel:</b>\nFür alle, die Klammern ausmultiplizieren können, ist die erste binomische Formel eigentlich nichts neues, auch wenn sie auf den ersten Blick abschreckend wirkt. Denn diese lautet:</string>
    <string name="binomDesc2"><b>Zweite Binomische Formel:</b>\nDie zweite binomische Formel sieht sehr ähnlich aus. Nur hier findet sich nun ein negatives Vorzeichen. Es folgt wieder die Formel samt Herleitung:</string>
    <string name="binomDesc3"><b>Dritte Binomische Formel:</b>\nKommen wir zur dritten - und damit letzten - binomischen Formel. Diese hilft zwei Klammern zu multiplizieren, die wie folgt aussehen:</string>
    <string name="binomDesc4"><b>ABC-Formel:</b>\nDie ABC-Formel, auch Mitternachtsformel genannt, wird zur Berechnung von Nullstellen bei quadratischen Gleichungen \n (F(x) = ax² + bx + c) verwendet.\n
    Sie ähnelt stark der PQ-Formel. Beide Formeln führen zu demselben Ergebnis.</string>

</resources>
